煲韓國鍾意聽咩配音?

中文怪怪地但韓文又聽唔明